你好，我係一個精神病人

初頭以為精神病有得醫，好天真咁走去食藥
點知愈食愈傻愈痴
根本所謂精神病藥物 係藥廠賺錢既陰謀黎
而家食壞左個腦好似幾歲小朋友咁
根本由始至終都唔係醫人
係捉一班人黎試藥

留名

我日日準時食藥 但就愈食就愈衰

難道啲藥係用來令你成為傻仔，減低病發時嘅傷害

無力發癲囉令你

我啊妹都食過
佢都係咁講

你個妹而家點呀？健在？

佢唔撚食

而家好返

呢啲藥根本愈食愈顛

係😭😭😭

睇中醫啦

利申：都係精神病人

幾年前食左一排見唔對路上網搵資料先知係陰毛論。

之後睇中醫keep住做運動，打坐，改善左神經同內分泌就冇咩事。

根本冇必要去睇精神科，愈睇愈衰仲要俾人當痴線有咩意思。唔開心就死出去做運動，做gym練返好個體格。搵中醫睇啦屌你

你係咩症呀？

佢咩症呀？

推...食左藥10年....想戒甩佢....

屌你老味你班垃圾精神科西醫畜同心理畜同社畜

全部都係廢物賤畜

食咁多西藥肝腎傷晒

所以冇食好耐

呢世都唔會再食落肚

認同上面果位講

我會去睇某中醫同埋儲錢做gym

運動係屋企有少少做到

gym真係要出去

身體好心理先可以提升到

我係身體極差心理極差

你唔食會點呀？

你係行家